點解無人cap呢張圖對付d公屋仔

屋村 屋邨